係樓下茶記外賣叫個椒鹽鮮魷小菜$74咁撚貴

又唔好食
送杯熱飲
我知椒鹽鮮魷好難煮得好食
即係個廚無料到
就唔好賣咁貴啦
宜家一個小菜套餐最平都$50
我樓下$60
唔係休息唔撚想落街都唔撚幫襯💩

有d80蚊
我食放題先1xx
點解唔食放題

我叫外賣咋
食咩放題
如果佢有大排檔級數就值既
可惜呢間野只限於乾炒牛河就無伏

乾炒牛河做得好食好少可其他嘢會做得唔好食

獲氣小炒同碟頭飯兩樣野黎喎

椒鹽鮮魷好難煮得難食啵

炒得好乾炒牛河炒工應該有返咁上下

點會，淋晒唔彈牙油淋淋大把啦

以前死港女朋友唔食茶餐廳，死都要食日本嘢，我一巴就車埋去

依家女朋友叫我食茶餐廳，我就拖住佢隻手去食日本拉麵、魚生飯

茶餐廳吊高黎賣，又上市又豪裝，就黎貴過日本嘢

我食果個就係好油
好難煮得好食架
所以大排檔一定叫

你講太興
太興唔值囉
啲野都keep住差